(認真研究) 如何將白票風氣 帶到美國選舉?

出錢登報

特朗普黑人憎，拜登又癡呆

投俾佢哋算

有冇專業Template

但係你唔驚俾美國佬話香港人/示威者干預大選咩？

Jojo